今日禁鬼曬，帶啲反光板出去影沙龍會唔會熱死啲model?

一早講過，反光板打出黎既光唔差過用燈打，唔洗電，又輕，又可以檔水，又平，爛左唔洗恨，袋多幾塊都得

推

有圓形有方型
防水防油當扇撥

咁搞會中暑喎